感謝燒山祝福區

好彩已經唔係高登仔過左壇！
唔係就俾車撞死都似！

原來早洩係為我地好